好難理解點解會有人覺得巨人唔好睇

大部分都係睇到文戲果D就開始話悶 然後就話垃圾
因為凈係想睇熱血
大佬集集熱血你都悶啦
佢鋪左咁多野 我覺得最重要係帶出左成套野根本無絕對既好人同壞人
所以我睇睇下都唔覺得唉撚要贏先好睇 因為墻內同馬萊都有自己既理由
所以唔該盲反果d追曬先好再話垃圾
ps 101集真係好撚好睇

紅 多人睇未垃圾囉

火影都由地底泥變神作啦

你點會估到
10年前公認垃圾 爛頭爛尾 笑話
受盡高登仔白眼 恥笑
死火海時代第一套收皮既 家庭教師
今日有連登仔叫神作

過多2年 會有人開post
「有冇人記得妖尾?」
「妖尾真係好好睇 點解當年紅唔起?」

係得on9仔先會覺得火影係神作

火影係jump 入面做到急流勇退

巨人唔係jump 另一樣野來

小心比人咬

明明動畫第一季神作黎既，好熱血，但係高登/連登硬有班人鍾意踩D人人都識既大熱作品

畫功差到 畫到成pat屎咁

狗